Acer s7 391 更換及升級SSD一問

幾年前買落本身部S7 SSD 得128GB, 想換SSD同重裝windows, 有無咩舖頭推介？